[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢(3)

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放巨影都市 $380 有code
觀塘線交收

或
PM

放人龍6 160
屯門交收
可換人龍極
tg:sw417

放
uncharted the lost legacy 中文版
180

TG mathewwww
時間地點再傾

［收]
Mighty No.9 $80
Knack2 $180
Uncharted 4 $150 全新$170

平日 放工時間 藍線/紫線

tg:

賣
全新star war 原力覺醒中文版 $130
觀塘，港島線交收

收港版太鼓之達人game連鼓
$650
西灣河交收

想問而家東京幻都市價大約幾多？

放
Uncharted the nathan drake collection
$100 觀塘線交收
tg

放
彈丸論破3 中文 250
尖沙咀/中環交收

收
fifa 18 $280

收
巫師3年度版 160

賣evil 2 280$ 收中土 tg jerryboy1232000

放
巨影都市 $400不議

收
Nier $250
Dragon dogma $170

收
overcooked $80
小小大星球3 中文 $60

收 hori太鼓 300
tg@chukjai

放 PS4

Uncharted: The Lost Legacy 中文版 有code $170

綠線交收 九龍灣可減$10

TG：

放骰動人生好運道 400
收persona 5 中文版 270
tg goodhappybilly 馬鞍山交收

放
巨影都市 $400

收
Nier $250
龍族教義 $170

Tg:yanchihong
西鐵線美孚至天水圍站/ 美孚至深水埗站交收

放 日限 Gundam Versus 無code $300
夏日課程:宮本光 連code $260

荃灣線交收

放
Horizon $220

收
overcooked $100
刀劍神域虛空幻界 $200

收 暗影戰略—200
地點可議

放nier 中文 280
紅綠線交收

收nier 260
Evil within 270
有意tg

放2k18 $280

放Sleeping dog中文 $170

九龍灣交收

放uncharted lost legacy中文版 180 觀塘線交收

放
Uncharted lost legacy中文版 $180
交收地點互就
tg:

放仁王 $180
九龍灣至調景嶺港鐵站
Tg: dmtmd2046

放
Just dance 2018
連ps camera (有單有一年保養)
$680

購於28/10

放 魔戒 普通版 無code 260
高達 日版 無code 180
地點互就

綠線

要中文 push

收dark souls 3 年度版 $270
tg

放
ff15 英文 $150
尼爾 英文 $240
horizon zero dawn $220
緋夜傳奇 $180

紅磡 綠線

放
Gundam vs中文$250

放
uncharted the nathan drake collection 中英 全新未開
$140 地點互就

收
fifa 18 $280 地點就你

收太鼓原裝鼓，280，地鐵站不出閘交收

想問下
順豐到付一隻碟通常係幾錢？

22蚊

放
Gundam Versus 日限 230

收
Overcooked 100
人中之龍0 中文版 260

放
Need for Speed (2015) $120
FIFA15 $40

屯天元交收

收gta5 $180
荃灣至樂富mtr 交收

放 仁王 中文 $150
收 Fifa 18 $300
觀塘線，將軍澳線交收。

放Sleeping dog中文 $170
巨影都市 有code $390

九龍灣交收

推

放 EW2 CODE已用 300 如果大埔交收到 280

收EW1 120

放nba2k18 290
shadow of war 240

西鐵線 toom1205 tg

收鐵拳7中文

放GTA5. 中文 HK280.港島交收

放
Fifa 17 有code 中文 $70
尼爾: 自動人型 有code 中文 $300

收
人中龍維新 $100
荔枝角<>調景嶺交收
Tg:

放
彈丸論破3 中文 260
fallout 4 中文100
god eater 2 rb中文150
討鬼傳2 日文 100

荃灣青衣區交收

[quote]賣
全新star war 原力覺醒中文版 $130
觀塘，港島線交收

放
Rabbids Invasion: The Interactive TV Show $100

收
witcher 3 年度版 $180
dark souls 3 年度版 $270
little big planet 3 $90

收
重力異想世界完結篇 gravity rush 2
$180

telegram ID star116

放:gt sport 中文二手，三車code已用
300

元天屯交收

放
Gundam Versus 日限 230

收
Overcooked 100
人中之龍0 中文版 260
勇鬥 英雄結集2 中文版 150

放 horizon 250
街霸 130

收gta5 $200
荃灣至樂富mtr 交收

放2k18,玩左一次唔岩玩
有code,紅線交收
$300

放
FF15 230
地點互就

放Sleeping dog中文 $160
巨影都市 有code $390

九龍灣交收

收
全民高爾夫 $150
放
fallout 4 $120
j star $200
全部中文版
南昌交收
tg:charlieis

放2k18 連code $280
Fifa17 $50

調景嶺/尖沙咀交收
Wtsapp:98221711

]賣
全新star war 原力覺醒中文版 $130
觀塘，港島線交收

放
Rise of tomb raider 中文 240

Hk island

放
Just dance 2018
$300
綠線

想問下深夜迴 中文2手價幾多到

放 horizon + driver club 250
或換g gen中文

收三國無雙帝王傳 120

250

放
ff15 英文 $150
尼爾 英文 hold
horizon zero dawn sold
緋夜傳奇 sold

紅磡 綠線

.

$200 放Final Fantasy XV 中文
新淨 只玩過幾次
中英文

交收地點：荔景/太子/9龍塘/觀塘/大學/大埔/尖沙咀

收
人中6中文 150

放
尼爾中文280
Uncharted lost legacy中文180
白色情人節中文 連ost 160
黑色一代手掣 9成新 200
全部無code

6點後粉嶺上水
Tg: lifeisnotthateasy

放 SUPERBEAT XONIC $70

放
uncharted the lost legacy 中文版
170

TG mathewwww
地點時間互就

收穌菲鍊金工房100
winnerwetori

Witcher3 而家psn好似特價唔冼180

放太鼓連鼓set $600
新淨 玩左幾日唔係好啱
tg nickhkg

放knack 2 中文 有code
200hkd
Tg: oninc123

收
wolfenstein 2: the new colossus $300
將軍澳/觀塘線

收 overwatch 200

收The Evil Within 2（中文版）$280
荃灣或大窩口地鐵交收
TG:

收
人中之龍 0 $260
人中之龍極$100

放
gt sport限定版
code全齊,$400

收
GT $280
GTA $200

放
Fifa 15+Fifa16 = $80

TG:iphone256

收
GT $280
GTA $200

放
Fifa 16+Fifa17 = $80

TG:iphone256

放刺客教條 黑旗 70

紅線美孚到油麻地站交收

放
彈丸論破v3 中文 250

放 uncharted the nathan drake collection $100
地點互就， 東鐵線觀塘線佳

收 龍珠異戰2 中文 $200

email:423henry423@gmail.com

可加錢換the evil within 2

放overwatch 300

想要實體放係屋企
仲記得上個post好多人放

放
Fifa 17 $50
青衣/荃灣交收
Tg: kingtc

放uncharted the lost legacy 150$

將軍澳沿線交收

自膠 係咁打錯
放Sleeping dog中文 $160
巨影都市 有code (sold)

九龍灣交收或另議

放
深夜迴 $250

西鐵線/荃灣站交收

放
深夜迴 中文 $250

西鐵線/荃灣站交收

放中土260 no code
Fallout4 150
港島交收

[quote]]賣
全新star war 原力覺醒中文版 $130
觀塘，港島線交收

放:gt sport 中文，冇code
300，元天屯交收

放
Gt sport中文冇code
300,元天屯交收

放
Gt sport中文冇code
280,元天屯交收

放

Gundam Breaker 3 中文 $180
人中6 中文 $160

放

巨影都市 No code 380 ,紫線

坑口站交收就$360

Telegram: Kakitani28

放 Rise of tomb raider 中文 240
青衣至荃灣交收

放 overcooked $120

觀塘線／荃灣線

巴打個tg link唔得喎
你tg我 可以嗎

放GT SPORT 普通版有code 300
沙田交收

收overcooked 100

放
fallout 4 $120
j star $200
全部中文版
南昌交收
tg:charlieis

收龍珠xv2 中文 $200
馬鐵線/綠色線 可議

放巨影都市 $380 有code

星期一至五 六點半後 荃灣線/觀塘線交收
星期六日 觀塘線交收

放

蒼藍革命之女武神 中文 $150

女神異聞錄 5 $300

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收
GT $280
GTA V $200

放
Fifa 16+Fifa17 = $80

TG:iphone256, 地鐵紅色線交收

放
Rabbids Invasion: The Interactive TV Show $100

收
witcher 3 年度版 $180
dark souls 3 年度版 $270
little big planet 3 $100

賣gt sport 有code 300
只開過1次黎玩 紅線交收
Tg jaredleto1123

放

巨影都市 No code 380360 ,紫線

坑口站交收就$340

Telegram: Kakitani28

放uncharted the lost legacy中英合版 160$

觀塘線交收

tg ron1127

收
Overcooked 100
勇鬥 英雄結集2 中文版 150

[/quote]

放middle earth shadow of war無code $260

tg:

藍線優先,可紅線

放 龍族教義 中文版 $180
生化危機 revaluation 1 中文版 $120

Tg: wmppp

收 that last of us $140
旺角交收
tg：

放 巨影都市 連code $380

仁王 180
東京幻都EX+ 中文版 200
地點互就

放

GT Sport 淨係玩過幾次
$290

屯元天即日交收
屯優先

收

Persona 5 中文 270

東鐵線 中環 放工時間

想問下宜家太鼓淨game大約要幾錢？想買隻玩下，見周圍都炒到癲

巴打淨game放比你350要唔要？
Tg nickhkg

收uncharted the lost legacy中英合版 $120

觀塘線交收

tg：

放

巨影都市 No code 360 ,紫線, 綠線(只限調景嶺至九龍灣)

坑口站交收就$340

Telegram: Kakitani28

push

收穌菲鍊金 150

代友放

projectcar2 $320

TG:

Ps store 特價緊155 wo

收
人中之龍 0 $260

賣g gen $250

我可加$50換fifa

收ps4 xim4

放
fifa 16 30
fifa 17 50
nba 2k16 30

3隻要晒80
tg: xavier1022

放the evil within2
岩岩開 太驚嚇放售
$260
葵興/彩虹/九龍塘交收
Tg @starstar123

放
gundum versus 中文 連code 320
青衣/荃灣線交收

收二手鼓 $300
樂富，西灣河交收

放knack 2 中文 冇code
180HKD
TG: oninc123

放DESTINY 2 有code $220
屯元天
TG:kan0910

放gt sport
$290 無code
荃灣線或西鐵線交收

放destiny 2 with all codes $240

Tg:

放
uncharted collection

1手全新未開

$140

地點互就

放太鼓達人同梱set，code未用，有匙扣
$660
TG: Watgayman

收穌菲鍊金 150

winnerwetori

收 overcooked 100
荃灣線交收

放Gundam versus 冇code 220
仁王 200
rainbow six 冇code 100
可小議 地鐵藍，紫，綠線交收

放Gundam versus 日版 無code 180

放 巨影都市 連code $370

收GT SPORT
屯門/上水交收
上水可即日
TG@ lihkgalford

放
persona 5 中文版 $280
綠線交收

收古惑狼 $150

請問東京幻都ex+二手價大約幾多？想收隻黎玩但唔太知價 有無巴打放？

放
horizon 中文 $230
SD G GEN 中文 連卡套 $250
resident evil revelations 2 中文 $80

港島線交收

@kujojotarolihk

放 彈丸V3中文 $250
收 菲莉絲 練金工作室 $250

TG: SickSpider

收NBA 2k18 270
overcook 90
GTA 200

放 全新黑色手制（購自動漫節）$270
200元psn預付卡 $190
tg@chukjai

收 Nier 中文 $280
灣仔/調景嶺交收

放 彩虹六號 $100
tg@KenChungHong0102

放鐵拳7
260$

放Uncharted the lost legacy $150

觀塘線，將軍澳線交收

放

全新HITS Bundle入面既
- Uncharted 4 碟版
- Horizon Zero Dawn 碟版
- God of War 3 下載Code
- PS Plus 3個月會籍

$450

收
GT Sport - $250

放 Rise of tomb raider 中文 220
青衣至荃灣交收

放destiny 2 with all codes $220

Tg:

放中土戰爭 $260

Th:

收ps3
Dragon ball z battle of Z
One piece unlimited world R or ps4版
有意留tg 價錢tg傾

放
Uncharted lost legacy中文版 $170
交收地點互就
tg:

放
Uncharted lost legacy中文版 $150
交收地點互就
tg:

收
太鼓達人 鼓連game中文
要有匙扣&code
$650

有意請

收太鼓達人 中文 $350 港島線/油尖旺

收xim4 800

3合1 bundle版出面賣$400-$42x 呢到賣$450
uncharted 1-3 全新信和賣$98 呢到賣$140
各位巴打睇路

睇左呢個post一排，發現呢到D價好多時多貴過二手鋪／全新game價
唔知好嬲定好笑

放gt sport 中文版 冇code $300
地鐵綠色線/屯門至美孚西鐵線交收

放gumdum vs no code $200

收以下中文版
GT sport 300
Need for speed 100
刀劍神域 虛空幻界 230
巫師3 130
FF15 200

放2手ps4 極黑初代手掣 $200
有盒 無壞
因為少用所以想賣左佢唔想封塵

放 GTA V $200 連地圖

放destiny 2 with all codes $220

綠紫線交收

Tg:

收 overcooked 110
GTA5 180
紅色線交收

Hits你放450？出賣380先有人收
呢度400都無人收

想問下大革命，黑旗同syndicate有無人會放

放project cars 2，鐵盒版有code，300
地點互就

放 GTA V $200 連地圖
BF1 $120
2隻一齊要 $300，尖沙咀交收
就放工時間西鐵交收 -多$20 $280
（收單隻-$10）

加多40$有全新啦wo師兄

賣 德軍總部2 新巨人 中文版

$300

港九沿線 新界除外

呢到d價有時真係痴撚線 貴過買一手

D人係到炒Game

放骰動人生好運道 400

tg goodhappybilly 馬鞍山交收

放horizon 240$
For honor 80$

收game個價咪又係低賤過地底泥 有乜好嘈

放太鼓達人中文同棞set, 齊CODE同匙扣
$650
只限北角交收
TG: watgayman

全新FIFA18 連 Ultimate Team稀有球員包 + 3名超級球星租借球員下載代碼

$320

放gundum versus有code 250

荃灣/青衣線交收

tg:

誠收

Knack 2 $200

收gvg 220 有無code都得
紅線交收 tg jaredleto1123

放
真田丸 230
Horizon Zero Dawn 230
Last Guardian 210
Uncharted 4 170
AC: Syndicate 140
AC: Unity 120
Division 80

最好港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

收

機戰v 280
GTA v 180

屯元天交收

放
horizon 中文 $230
SD G GEN 中文 連卡套 $250
resident evil revelations 2 中文 $80

港島線交收

$300 全走

@kujojotarolihk

Horizon + 200換 3合1 bundle版 （horizon+uncharted4個個版)

Or 380收
全新HITS Bundle入面既
- Uncharted 4 碟版
- Horizon Zero Dawn 碟版
- God of War 3 下載Code
- PS Plus 3個月會籍

放
fifa 16 20
fifa 17 40
nba 2k16 20

3隻要晒50
tg: xavier1022

收
古惑狼
Prototype

Tg: Sneijder19

收 重力異想世界完結篇 gravity rush 2
$180
tg: star116

放sleeping dog 150 中文

時間地點再議

收 overcooked 110
GTA5 180

放
horizon 中文 $230
resident evil revelations 2 中文 $80

$300 全走
港島線交收

@kujojotarolihk

E家鋪頭 太鼓game+鼓 正常幾錢

收 2k18 270
FIFA 18 270

天水圍/元朗/屯門西鐵站交收

收太鼓 $360
tg: kawaigogogo
屯天元交收

放仁王 180
放東京幻都EX+ 中文版 200
地點互就

380收
全新HITS Bundle入面既
- Uncharted 4 碟版
- Horizon Zero Dawn 碟版
- God of War 3 下載Code
- PS Plus 3個月會籍

放project car 2 $300

放fifa 18 冇code $300
觀塘綫

放380

全新HITS Bundle入面既
- Uncharted 4 碟版
- Horizon Zero Dawn 碟版
- God of War 3 下載Code
- PS Plus 3個月會籍

港島mtr交收

收gtav

收GTA V 200
TG TCHHIHI

收The evil within 2 中文版 $250

Telegram : leoon123 有無code都得

630,荃灣地皇3樓（上禮拜walkin買）

收 gt sport 250. 西鐵線 可即日
telegram. :telemon

放 彈丸V3 中文版 $250

收 菲莉絲工作室 中文版 $250
魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 中文版 $250

收psv version 3.60或以下
$800
如果有其他配件 (eg. 卡)，價錢另議

放
勇者2 中文 $180
討鬼傳2 中文 $180
仁王 中文 $160
Pay day2 $150

全要$650

沙田至九龍塘交收

可換/收
刺客起源 中文 $300
Sleeping dog 中文$120
槍彈3 中文$250

收horizon 200 ,
勇者2 160

將軍澳線, 港島東交收

收太鼓同捆中文版
680

放
仁王 無code 150
until dawn 100
勇者鬥惡龍 闇龍與世界樹之城 亞日版 80
prototype 原型兵器合集 80

350全走
紅線交收

tg : Foreveraloneeeee

收NBA2k18 $270
放Gundam G Gen $280
可換

藍紅綠線交收

放
Divison 全境 $100
Star war battlefront $80
中土世界戰爭之影shadow of war 有code $280
刀劍虛空幻界 $200
刀劍導演典藏版 $150
機戰V $320

荃灣線交收

放fifa 18 （冇code） $300
觀塘綫

放
Nier 中文版冇code 270
屯門/觀塘

tg Hleblo

收菲莉絲鍊金工房 250
Overcook 100
winnerwetori

放
god of war 3 $110
until dawn $100
星期一至四 東鐵線
星期五六 港島線

人中6 二手依家大約幾錢？

收鐵拳7中文$260, 。

收鐵拳7中文$260

收bloodborne old hunter $150

收 人中0 中文 $250
屯門觀塘交收

幫朋友放
仁王中文＄130
ffxv中文＄130
只限地鐵觀塘站交收

email:423henry423@gmail.com

放埃齊歐合輯 中文版
$180
觀塘/將軍澳站交收

收刺客教條：起源
$300

唔知價
收$100 太低再議

放GTA 5 $220
港島區交收
Tg

一手都係$200 同埋依家ps store特價做緊$53

幫朋友放

rise of the tomb raider中文$200

只限地鐵觀塘站交收

email:423henry423@gmail.com

放
FIFA 17 中英 冇Code $60
Mirror's Edge: Catalyst 中 有Code $60
Ratchet & Clank 中英 冇Code $70
Battlefield 1 中 冇Code $150
Fallout 4 中英 $150

要晒就$450

收gta5 $180

放仁王 140 藍 / 綠色線

放骰動人生好運道 380

tg goodhappybilly

放TEW2 連曲 280
紫線交收
@lihkizu

收
太鼓之達人 300

放 太鼓之達人 無code $300
限牛頭角交易

放伊蘇8 中文版 $300

Telegram : leoon123

另收

The evil within 2 中文版

$250

收刺客教條：起源
$300

收DARK DOUL 3 120
屯門交收

收： Need for speed $100 今日交收

收

太鼓之達人 330

西鐵線交收

收the evil within2中文版$280
荃灣或大窩口地鐵交收
TG:

放cod ww2 code未用
$350
唔岩我玩
大埔交收（大埔墟，大中etc.）

另外收The last of US 射程100-120 視乎地區

放
高達 210

收knack 2 180元
放 evil within 2 有code 280元
鑽石山 黃大仙交收

抱歉 唔記得放tg

收 horizon中文 $200
tg:

收NFL 2016美式足球game $50-80
觀塘線交收

tg:

GT sports + ES500R 颶風之翼 (用過兩次) $1000

Metal Gear Solid V: The phantom pain中文版$100

Bloodborne 中文版$120

不議，只限沙田交收

lm

收Nba 2k18 $270

放伊蘇8 中文版 $300

Telergam : leoon123

放uncharted 4 $180
牛頭角交收 tg ooppkkgg

收fifa18
二手 280
一手 340

收仁王 中文150
horizon 中文 200
勇者別囂張 180

放

刺客教條起源$300
No code
荃灣線

放骰動人生好運道 380
放中土 270

收cod ww 350

tg goodhappybilly

放
SD GEN中文 $270
SUPER ROBERT OG $210
觀塘 太子 將軍澳

收shadow of war 260
將軍澳線
Tg: nokwok107

收gundam versus 中文
200

講漏左，最好荃灣線thx

收太鼓中文 300
日版可議

大埔/荃灣

已售

收
GT sport $280
Need for speed $100

放
Ghost Recon $200

屯門交收

放
Just dance 2018
$290
綠線

放 高達繁中 250
Overwatch 200

藍紫線交收

放sleeping dog 中文 160
last of us 130
九龍塘至九龍灣交收
鑽石山或彩虹可議

收devil within 2 中文版
$300
Tg: whocarethis

放

Project car
真三國無双7中文版
巫師3

3隻 $550
即日5/11紅線交收$500

收人中6 150
將軍澳線

放ps4 drive club 英文
$120
九龍塘 馬鞍山線交收 其他地方可議
tg

放骰動人生好運道 370
放中土 270

收cod ww 340

tg goodhappybilly

放ps4 GTA5 中文 連實體地圖
$220
九龍塘 馬鞍山線交收 其他地方可議
tg

放伊蘇8 中文版 $300 可議

Telegram : leoon123

收 龍珠異戰2 中文 $220
屯元天交收
tg: funbbg

放
巨影都市 連code $360

人中極+6 $240
有意留tg

收
PES 2018中文版 $250

TG: mccgi

放
unchartered 1to3 中文 120
last of us 140
infamous second son 100
土瓜灣 西營盤交收

放鐵拳7 240$

放伊蘇8 中文版 $300

Telegram : leoon123

放
2k17 + fifa 17 + watch dog 2 = 400

tg: iamnn

放 Shadow of War 有code $270

收
刺客教條：起源 $300
Wolfenstein II: The New Colossus $300

藍紅綠線交收為佳

TG: kh624

交收方法: 面交

詳細交收方法:
青衣站
收 $290
其他 $280

line:nemesis_law2002

sor 收evil within 2

放 巨影都市 no code

綠/紫色線 350
坑口320

Telegram: Kakitani28

放fifa 18 (冇code) $280
觀塘線

收the last of us 140

放

rainbow six singer 中文 $170
biohazard 7 中文無code $200

whatsapp 6749 5704

MGSV psn免費喎

放
gvg 中文 220
仁王 中文 150
until dawn 100
勇者鬥惡龍 日文 80

500蚊全走
西鐵線/荃灣線交收

tg : Foreveraloneeeee

放uncharted 4 $160
牛頭角交收 tg@ooppkkgg

收
刺客教條：起源 $300
觀塘/將軍澳

6散放 ？ 150
將軍澳線

放
for honor 80
數碼暴龍偵探180
數碼暴龍next order 280

馬鐵線交收較佳 其他地方可議

收Horizon hk$230
TG: @Hleblo

屯門/觀塘

放 Gundam Breaker 3 中文

$180

收太鼓套裝$700
放工時間，荃灣線/青衣站交收

放kof 17 中文鐵盒連所有限定版野$250

收uncharted the lost legacy 180
黃大仙 牛頭角交收

放Fifa 18 無code
$290

放
God eater 2 $220
討鬼傳 2 $260
一齊買平$30

想問
Overcooked
2k17 / 2k18
Octodad
binging of isaac rebirth
forza 7
二手價

收the evil within 1

收
overcooked $100
太鼓 $300

收太古 $320
Tg: littlemoball

賣

人中6 中文版冇CODE $200

THE EVIL WITHIN 2 中文冇CODE $300

TG: man0819

收knack 2 中文 HKD150, 地點互就
Tg ps4gametrade

放Uncharted4 $170
收bf1 $150

TG?

@hkghong

平啲的話收

放ＤＵＡＬＳＨＯＣＫ４手制 — ＄２５０
ＴＧ＠ＣＨＵＫＪＡＩ

放
仁王 $200
P5 $300
奧運/葵芳/荃灣交收

放shadow of war 250
NBA 2k 280

西鐵線 tg toom1205

放uncharted 4 $160
觀塘交收

收
Zelda$280
Pokken$250

西鐵交收

Tg: sze0111

]放
巨影都市 連code $360

賣fifa 18
280
將軍澳線交收
TG: swkh624

要哂兩隻
Tg: Irving888

放中土 250
tg Leo218

放 horizon 250

放fifa18
牛頭角mtr

Sorry 各位大佬 可能我表達不清同on9 其實我係收架
人中極已收
收人中6 中文

收：

女神異聞錄5 中文版 $280
菲莉絲的鍊金工房 中文 230
槍彈辯駁 v3 中文 250

西鐵線交收
Tg:catandme

放骰動人生好運道 370
放中土 250

收cod ww 340

tg goodhappybilly

有冇人知香港中文太鼓同睏set 冇code around賣到幾錢 打到好攰想棄game

賣shadow of war 無code $250
將軍澳線交收

tg:Manchusawa

放
仁王 180
東京幻都EX+ 200
人中6 150
地點互就

600？

600左右，兩樣野分開賣都係300蚊

收
Overcooked $80
binging of isaac rebirth $?

東鐵/馬鐵

ayanesakuramywife@gmail.com

收太鼓連鼓

平日18:45觀塘

收一隻 人中之龍 極 中文版

$150 今日青衣/ 西鐵線交收

TG: Irving888

270 收gt sports
西鐵沿線交收
有意

收the evil within2 $250
觀塘線

出面賣148全新

岩岩係fb group 出post 有人提左我
價錢改$120 唔該哂巴打

賣左未？我有興趣
tg kin369

收gt sports

270
西鐵沿線交收

收last of us
仁王

屯門/荃灣

放fifa18 $200
屯門交收

賣《巨影都市》$340

首發一星期$54x買，平兩舊賣只求走佬
（打爆拎埋獎盃，可用刺客Origin換）
旺角站：
6:00-6:30 交收
6:30-7:15 可以信和門口交收

留意隻Game:

* 識日文玩會開心啲
* 隻game會drop frame
* PS3畫面質素，PS2/3操控
* 唔鐘意超人/機動警察/哥斯拉/EVA唔好買，鐘意就可玩
* 有心打兩日可以爆機
* 但有唔同選擇肢影響故事，睇你想唔想玩埋

點解平二百蚊走因爲唔值得用近$400價錢二手買
買賣真係自由但開價近$400 不如比多$100買全新

有興趣留言先，再TG約

第一次見賣家講到咁詳細

良心賣家唔想雷人
隻game你冇愛真係會燥

啲仆街$400水人買隻鳩game返去要拉去紐倫堡受審

小弟拜服

有興趣，pls add

誠收太鼓套裝
放工時間荃灣線，青衣交收

收三國志13威力加強版 $220
紅色線 荃灣到太子交收

好詳盡！正皮！

收gt sport $300

睇完gameplay，呢隻game一手$300未唔捨得買囉

我都唔明點解自己可以頭幾日狗衝
撞撚左邪

我收600
Email me lihkgemailabc@gmail.com

收fifa18 200
灣仔 交收
Tg: whocarethis

收NIER 中文版
250
tg nickhkg

我發售第二日爆左機都feel到唔對路
好快會跌價，即刻開post賣撚左
然後交收前白金埋

收fifa 18
$280
時間地點可就

放人中之龍6中文版 $150
紅線交收
青衣站交收$140

TG: cocacoca330

放 刺客教條起源 中文豪華版 包含地圖及原聲帶
無code
$320 紅綫交收
可換COD14
tg

收人中6中文版 $130
有意留tg

放Gundam versus 無code $200
仁王 無code $200
Rainbow six 無code $100
地鐵藍，紫，綠線

收ps4

閃亂神樂 桃色水戰 $250
觀塘線交收

tg：heronyx

放
仁王 中文版 170
東鐵線

放kof14 250
官塘/將軍澳站交收-20

放太鼓淨鼓（同捆版外盒）
$320
將軍澳線交收

收call of duty ww2
$300

放
gundum versus
中文有code $250
荃灣/青衣線附近交收
tg:

heavy rain and beyond two souls $250

觀塘

收

last of us remastered 中英合版 100

gundam versus 200

綠線6點後佳

放

蒼藍革命之女武神 中文 $150

女神異聞錄 5 $280

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放 Shadow of War 有code $260

收 Wolfenstein II: The New Colossus $300

藍紅綠線交收為佳，其他地點互就

TG: kh624

放
人中6中文 NO CODE $150
THE EVIL WITHIN 2 no code $250

tg: man0819

放fifa18 $300
或我補錢換cod ww 2
粉嶺交收

放 高達繁中 250
Overwatch 200

地鐵藍紫線交收

放fifa18 連code $300

放中文版骰動人生好運道 無code 370

係ff 同dq 既三十週年紀念作品
係一隻有final fastasy 同 dq 角色既大富翁
同傳統大富翁玩法唔一樣 要買地既同時玩埋股票
有最多地既未必贏 識玩股票都可以拎第一
音樂好聽 遊戲玩法創新 又可以上網對戰
重點係可以1~4人玩 同朋友情侶玩一流
自己一個玩都好玩到停唔到手，電腦都好勁

放中土 無code 250

收cod ww 340

tg goodhappybilly

收Overcook $110

任何單機雙打Game $50-$200
（最好岩女仔玩 ）

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

收中土230

紫/藍線交收

放 Shadow of War 有code 中文 $280
Uncharted 4 中文 $180
Metal gear solid 5 英文 $50

全包價$500

港島線or觀塘線交收

TG：auwhing

放中土 有code $270

觀塘線交收

搭位問問，DQ11有冇可能禮拜五偷一偷跑

放fifa18 $280
將軍澳線交收
TG: swkh624

放GTsport $300

放fifa18 $280無code
九龍塘站
TG:

放ps4 gta5 中文版 連實體地圖 $220
drive club $100
交收地點可議
tg vennt44

收2k18
$260
屯天元交收

放2k18 280 或換fifa 18
荃灣至九龍塘交收

賣shadow of war $250
將軍澳線交收

tg:Manchusawa

放 Shadow of War 有code 中文 $250
Uncharted 4 中文 $150
Metal gear solid 5 英文 $50

全包價$420

港島線or觀塘線交收

TG：auwhing

收網路偵探
220 天水圍/屯門
tg: addley

放巨人中文 150
收ＦＩＦＡ１８ 270

tg:david111116

收 the evil within 2 中文 $280
深水埗or石硤尾 MTR
TG:

Still available

放刺客教條：起源 $300
有意tg:davechoi

放cod ww2 連code
$340
可換三國志13with威力加強版
大埔區交收

放
$400-Gran Turismo Sport 限定版 中英文合版連鐵盒、書仔
買左唔岩玩 全部code未用，只係入過game
交收地點觀塘、港島線
時間互就
Tg:

太鼓要月尾先番貨 周圍d game鋪炒到5xx一隻

高達gvg中文 有code 換 其他RPG gane

可以傾下

收中土 230

紫/藍線交收

等出新歌DLC先買啦

放 重力少女 1+2 350
Djmax 300

放古惑狼200
tg addley
天水圍屯門交易

［放］

Shadow of War 有code 中文 $260

觀塘沿線交收

Tg:

放
GTAV $230

賣shadow of war 無code $230
將軍澳線交收

tg:Manchusawa

放GT SPORT
310$

Telegram Patelbuod

同好

用GTA5換人中之龍0
留tg

放uncharted4 $150

收GT Sport + ES500R 颶風之翼 $850,可散收

放
Need For Speed Payback $340
有code

收fifa18 250

tel:ps4game111

Tg?

放 gundum versus
中文有code $250
港島線交收
tg:

放
仁王 中文版 170
東鐵線
[

收 槍彈辯駁 220蚊
荃灣線

放hitman the complete first season steel box collection歐版 $200
uncharted the last legacy $180
價錢可議
tg: ufcfan

放奧丁領域 $100
g gen 中文 連卡套$250
黃大仙，觀塘交收

放 PS4

Shadow of War 無code 中文 $200
寶琳站 交收

TG:billy1717

收gta v
tg: fongmankin

收need for speed payback

$330

tg: yeungch

放FIFA 18 有code 300
GTAV 中文 220

綠線

Tg: horsejai

[quote]放Gundam versus 無code $200
仁王 無code $180
Rainbow six 無code $100
地鐵藍，紫，綠線

放：
Bio7 中文 200
仁王 中文 180
Battlefield 1 220
Fifa17 100
Dying light 中文 100

收高達 $150
Gt sport $270

Tg zayn5000

放fifa 18 no code
240
粉嶺交收

放
古惑狼200$ hkd
西鐵線
tg: addley

放fifa 18
$280
將軍澳線交收
tg: swkh624

放 horizon 中 230

收 尼爾 中 260

放uncharted 4 $160 or換機戰og。。。

Nba 2K18 $270
Bloodborne The old Hunter $200
Dark Soul 3 $200
Aelenation $50

收
overcooked $80
小小大星球3 中文 $60

l

收Uncharted the lost legency $170
天水圍交收 tg: davechim

收fifa18中文版
250
任何地鐵站，大家夾

放
knack2 $150
東鐵線交收

漏咗嘢

放
訓教狗 160

收 中土 魔多 150 中文

放
knack2 $150
sleeping dog $160
刺客教條 大革命 $100

東鐵線交收

放nba2k18 270 tg toom1205

放nier + battlefield1 350

放
仁王 $170
P5 $270
葵芳交收

收巨影都市 有code 350
另放魔女百騎兵2 中文未用code 260
For Honor 中文紙盒版130
東京幻都 中文230
刀劍虛空斷章 連失落之歌code 280

荃灣線至觀塘線

收fifa18中文版 $250
東鐵/馬鐵線交收

收knack2 $150
Tg ps4gametrade

收outlast $170

菲莉絲二手收極都收唔到
我直接等12月新作算

收
Nier 中文 $260
need for speed 2015 $120
太鼓 $300

放
深夜迴 繁中版 $250
青衣交收

放GTA V $220 最好港島線

收witcher 3 年度版HK150 港島

放 ps4 fifa18 $320 有 code

放人中6 $200
放 For Honor $150
最好荃灣線

放人中之龍 極
$120
交收地點可議

放三國志 13
$200
交收地點可議

放ps4 gta5 中文連地圖 $200

drive club $100

地點可議
tg vennt44

Push

呢D GAME 買左一手ge極少會放

放
uncharted the lost legacy 中英文版
160
最好係觀塘線，將軍澳線交收

放 Shadow of War 有code $250

收 Wolfenstein II: The New Colossus $300

藍紅綠線交收為佳，其他地點互就

TG: kh624

收For honour
$80

Tg:pliplioo

放 ps4 fifa18 $300 有code

放nier260
battlefield1 90
一齊要330

放Gundam versus 無code $200
仁王 無code $180
Rainbow six 無code $80
地鐵藍，紫，綠線

收人中極 100$ 荃灣線,聽日朝早佳

收 Mighty No. 9
最好港島線交收
tg:

放
GT SPORT 無code $300
horizon 中文 220

收人中極100$ 荃灣線交收

放超音鼠 極新 270.
可議
東鐵線佳
tg

tg: @polyethene

收fifa18 $250
太子交收 時間地點可議

人中之龍0中文版同日文版價錢點解差咁遠
PS3同PS4版人中0有無分別 畫面同玩法方面

收cod
290

Tg Hoiyins

放watch dog 2 $200 左右 價格可以傾傾
觀塘線交收

放
中土戰爭之影中文版（有code) $250
XCOM2中文版 $180
上古卷軸5天際中文版 $180

粉嶺交收

放中土戰爭 有code $250

觀塘交收

Tg:

放FIFA 18 有code 280
GTAV 200

今日旺角交收
Tg: horsejai

放

蒼藍革命之女武神 中文 $150

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收人中之龍極，6

0:100$
6:150$

放
彈丸論破v3 中文250
刺客起源豪華版 320齊code

荃灣青衣交收

放信長之野望創造威力加強版 $250
屯元天 可換evil within 2 or 其他game

放patapon $100

放人中6 $180
放 For Honor $130
最好荃灣線

收sd gundam g generation genesis(有code) 280
Tg:
最好紅色線

交訓教狗 150
收 刺客起源 250

收
overcooked $80

放
ps3連30隻game $2500

放 無雙7 猛將 中$180
刺客 黑旗 中$80
Overcooked $120
LBP3 中 $80

TG：LZT_LZT

放
人中極 $150
Witcher 3 $200
FF 0 中文 $150
Until Dawn $150
Metal Gear Solid 5: the phantom pain $150

巴打睇tg
要overcooked

放
仁王 180
uncharted lost legacy 160
last guardian 160

放
sonic force 260
tg

收：
Hitman First Season $140

紅綠沿線
時間互就

收battlefield 1 $150
賣division $40

六點左右放工時候旺角/九龍塘地鐵站交收

收步ps4 slim 500gb

Tg:

收
overcooked 100
nba 2k17 100
fifa 17 100

ayanesakuramywife@gmail.com

放 ufc + the show 16 $130
觀塘線交收 土瓜灣交收$120
Tg :

收：
Fat Princess Adventure $80

東鐵、馬鐵沿線
時間互就

放機戰oj $250
@jjjme

收:
Evil Within 1 $200

放

$250

$150

Telegram
tk668

觀塘

放
FF15 中文 230
火影 終極風暴經典傳承 中文 350

放 uncharted the last legacy $150
telegram: ufcfan

放project car 2 $300 or 換gt sport

收 機戰V 200

放機戰v 中文版300 將軍澳線交收

放中士世界 戰爭之影 230

放GTAV 220
FIFA 18 有code 280

Tg horsejai
綠線

你應該睇錯左行貨日文版 我記得純日仲係三百幾

Ps3版會lag少少 其他都無咩分別

放
FF15 中文 230
火影 終極風暴經典傳承 中文 380

收dark soul 3 fire fades edition 150

放FIFA 17 $100 有code
收bloodborne old hunter 120

放網絡偵探200
古惑狼200
天元屯交易
tg addley

放
gt sport 連code $300
2k18 $270

tg:

放
shadow of war
中土戰爭之影 (無code) $230

放Nier 260
KT TKO

放kof14 240
官塘/將軍澳站交收-10

放
刺客教條起源 Assassin's Creed Origins $300

藍田交收

放隻DJMAX 280
重女 1 120

tg

放
機戰V中文版連code連鎖匙扣 $300
魔女與百騎兵2中文 $200
戰場女武神remaster中文 $100
GOD WARS ～超越時空～中文連code $200

收巨影都市 有code 350
另放魔女百騎兵2 中文未用code 260
For Honor 中文紙盒版130
東京幻都 中文230
刀劍虛空斷章 連失落之歌code 280
伊蘇8 中文 280
太鼓達人 中日 有code 370
可換巨影都市

荃灣線至觀塘線

3000放g29連波棍，9月買既玩過幾次波棍全新，3300比埋隻project car 2你

放
刺客起源豪華版 320齊code

荃灣青衣交收

放 中土戰爭之影 中文版 (有code)
$250
太子/旺角/上水交收

放g gen 中文連卡套 $250

黃大仙觀塘交收

放隻DJMAX 280
重力少女 1+2 320
Rainbow 6 120
Need for Speed 2015 130
God eater 重制 120

tg

收fifa18 $270
太子交收 時間地點可議

放Gundam versus 無code $180
仁王 無code $180
Rainbow six 無code $80
地鐵藍，紫，綠線

收overcooked $90可小議
地點時間再夾

放dj max 250
仁王 200
winning post 250

tg ssssccssss

放
For Honor $50
Uncharted 1-3合集 $50
Uncharted 4 $150

收
Uncharted: The Lost Legacy $100

港島沿線交收

放
人中極 $130
Witcher 3 $180
FF 0 中文 $130
Until Dawn $130
Metal Gear Solid 5: the phantom pain $130

收 Kingdom Heart 1.5+2.5 Final Mix (日版) 230

放 Patapon (中文版) 100

tg: dunctang

放
Dragon age $30
Shadow of Mordor 鐵盒 $100
Fifa 14 $20
Rainbow Six $100
Gundam Breaker3中文$150

盡量想藍線交收
Telegram: Igotoschoolbybenz

減下價
收幾隻有平

放FFXV中文版 $230
TG: HyperEggman

收cod WWll
$330
馬鞍山/馬鐵線交收

收
jojo天國之眼 中文版 $140

Tg:

放 無雙7 猛將 中$180
刺客 黑旗 中$80
LBP3 中 $80

收 古惑狼 $180
太鼓 $300
仁王 $160

TG：LZT_LZT

放
仁王 170
東京幻都EX+ 200
两隻一齊買減20
地點互就

放kof14 $210

放cod ww2 連code $330
火線獵殺 $150
限大埔交收

收人中之龍極
$120
可2

Tg:

收機戰og $200

放DARK SOUL 3日文版,FIFA 17,RAIWSIX SEIGE 各$80

200 收超音鼠
270 收 gt sports
西鐵沿線交收
有意請

Sell horizon$220
TG: pieter27. 觀塘線

放

中文
仁王150
gvg 220
untildawn 100

日文
勇者鬥惡龍 闇龍與世界樹之城 80

ps4黑色手掣 淨係用過幾次 250

放
仁王 $150

葵芳交收

放
進擊的巨人 中文$180
數碼暴龍 網絡偵探 $160
地點互夾

收 FIFA18, 2K18 $260

放

中文
仁王150
gvg 220
untildawn 100

日文
勇者鬥惡龍 闇龍與世界樹之城 80

ps4黑色手掣 淨係用過幾次 250
tg: foreveraloneeeee

放evil within 2 中文 有code $250

買任何一隻可以送埋2k17

放cod ww2 連code $330
火線獵殺 $150
+$20多隻2k17
東鐵線交收

收 火影忍者 經典傳承 $350
要齊盒同書仔

Tg:pliplioo

放
刺客教條起源 Assassin's Creed Origins $290

收
Horizon zero dawn 中文 $210
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $200
Uncharted the lost legacy $150

藍田交收

收：
Hitman $140

紅綠沿線
時間互就

魔女百騎兵2 中文未用code 260
For Honor 中文紙盒版130
東京幻都 中文230
刀劍虛空斷章 連失落之歌code 280
伊蘇8 中文 290
太鼓達人 日中有code有禮物 370
Horizon zero down 中文250
可換巨影都市

For Honor出面全新都係99

放DQ11 中文 320

咁就買2game送for honor
Btw個隻得隻碟 紙盒板有多d野

Tg

要
tg kennethok

有興趣

留返tg

tg?有性趣

放
人中極 $130
人中零 $270
NIER $270
火影合集 $380
KNACK 2 $150
刀劍 虛空幻界 $200

收
DQ11 中文 $330

收cod WWll $330
馬鞍山/馬鐵線交收

要人中零

收DQ11 中文$330
人中極中文$100

即日可交收, 荃灣線

收dq 11 中 320
cod ww 300

tg goodhappybilly

放cod ww2 330
齊code未用
屯元天交收

人中零psn 做緊特價 $188.5

FF15 中文 230

放FF15 中文 230

放

放
horizon 220

收
DQ11 330

放 無雙7 猛將 中$170
刺客 黑旗 中$80
LBP3 中 $80

收 古惑狼 $190
太鼓 $300
gvg 中 $200

TG：LZT_LZT

放左未？350收

放gta 5 $220
Dark soul 3 $180
Bio 7 $180

另收battlefield $160

終於唔洗收二手喇
唔該巴打

放
人中極 $130
NIER $270
火影合集 $380
KNACK 2 $150
刀劍 虛空幻界 $200

收
DQ11 中文 $350

巴打，巫師年度版一手街買都係220 咋wo

收cod WWll
$320
馬鞍山/馬鐵線交收

求二手Loco roco

放farcry 4 $100

tg:hkgman

放
P5 $260
Dark Soul 3 $200

北角至觀塘

好想買 不過想要隻CD 同個盒

有無巴打分析下點好
有愛行先定錢行先好

魔女百騎兵2 中文未用code 260
For Honor 中文紙盒版120
東京幻都 中文230
刀劍虛空斷章 連失落之歌code 280
伊蘇8 中文 290
太鼓達人 日中有code有禮物 370
Horizon zero down 中文250
可換巨影都市
買2game即送for honor

收gundam 200
天水圍交收

放中土240 冇code
COD ww2 350 have code
港島交收

放sleeping 140元

放sleeping dog 140元

放 中土戰爭中文版（有code) $240
仁王 $150
BF1 $100

有意PM

有意add TG:

收fifa18 300

收Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版hk150

放need for speed payback $320
有意tg:davechoi

放cod ww2連code $340
綠色線交收

放
Lego Star Wars 中英文版 - 150

收
Lego Harry Potter collection 港版 - 150
PS4 港版 1年保養卡 - 60

TG: imcat

賣人中0 日文版（買錯game )
100$

Tg: Ivan417

放horizon 230

放uncharted 4 $160

收
太鼓 300

放仁王 無code $180
Rainbow six 無code $80
地鐵藍，紫，綠線

放cod ww2 $320 可議

放仁王 無code $160
Rainbow six 無code $80
FIFA 18 有code $300
地鐵藍，紫，綠線

放
太鼓達人 淨game冇鼓
有盒有code有鎖匙扣
$350

收overcooked $110
紫/藍色線

TG

有！我要

放
fifa 17
2k17
watch dog 2

TG: iamnn

收人中零 180
菲利絲錬金術士250
Over cooked. 100

winnerwetori

收 COD wwii

綠色線或馬鞍山交收

放

機戰OG-月之民 - $250
PREY - $230
Resident Evil Origins Collection - $150
Horizon Zero Dawn (中文) - $250

放
中土:戰爭之影中文版（有code) $250
XCOM2中文版 $150
上古卷軸5天際中文版 $150

粉嶺交收

放 Shadow of War 有code $220

收 Wolfenstein II: The New Colossus $300

藍紅綠線交收為佳，其他地點互就

TG: kh624

賣仁王$150
地球防衛軍4.1$150
一齊買$280

荃灣線交收

收 watch dog 1 & 2 (最好齊1，2）

Total 200$

Division 50$

屯元天 交收

有意pm

收火影經典傳承 $350
或者火影慕留人中文版 $150
放人中之龍極 中文版$130
天水圍交收

放 無雙7 猛將 中$170
LBP3 中 $80

收 古惑狼 $190
太鼓 $300
超音鼠 $ 220

TG：LZT_LZT

放
太鼓達人 淨game冇鼓
有盒有code有鎖匙扣
$330

放 gundam versus 中文 $180

收cod WWll
$300
馬鞍山/馬鐵線交收

放Ghost Recon Wildlands 中文限定版$180

Tg:

收OVERCOOKED
$120

港島線>深水埗站交收

放
勇者鬥惡龍 英雄集結闇龍與世界樹之城 中文版 $120
Tg: kingtc

放 女神異聞錄 5 (P5) 280

放PS4 cod ww2 冇code $300
荃灣線交收

放
地平線 中文版 210

放
人中0 $260
sleeping dog $160
刺客教條 大革命 $100

東鐵線交收

放sleeping dog 140元 中文

收

P5中文 280

放fifa18 $280
TG TCHHIHI

收PS4

Evil within 2 $220

綠線，將軍澳，馬山

約唔到交收唔好勉強

放
world of final fantasy $200
大窩口MTR

有division 但點pm

Nier 係咪年頭出嗰隻 Nier: Automata?

放

Ff type -0 $110

刺客 梟雄 $ 230

Ff 14 $ 250

旺角至葵芳

放
太鼓之達人 無CODE 350

destiny 2
$220 冇code 多group

Yes

放 仁王$150

紅色線交收

放
人中極 $130
尼爾自動人形 $270
火影合集 $380
KNACK 2 $150
刀劍 虛空幻界 $200

收
DQ11 中文 $350

on9 apps連出

魔女百騎兵2 中文未用code 260
For Honor 中文紙盒版120
東京幻都 中文230
刀劍虛空斷章 連失落之歌code 280
伊蘇8 中文 290
Horizon zero down 中文250
可換巨影都市
買2game即送for honor

放
nier:automata
$280
屯元天交收

放人中6 $180
放 For Honor $120
最好荃灣線

收gta 150

放gt sport $280 有code

dirt 4 $200
diablo 3 連soul dlc $120
project car $70
東鐵/旺角/九龍塘附近 mtr 交收
tg： siusiunew

收DQ11 350元 中文

AC梟雄放到咁貴 半年前買都無呢個價一半

放nfs payback 280
荃灣線

收 蛇魔無雙ulti 180
時間地點可就可傾

放

蒼藍革命之女武神 中文 $150

TG : AlanCFC

收

dq11 中文 350

tg: johnson236

放fifa18 260
TG TCHHIHI

收

中文 人中之龍0 + 極

$360

收人中之龍極$130

放GTAV 200
FIFA 18 有code 289

綠線 tg horsejai

收太鼓 中文版 320

上水大埔交收

tg:

放FFXV中文版 $220
TG: HyperEggman

古惑狼 換 knack 2
西鐵線交收 有意pm tg: TY Chan

放：
Bio7 中文 180
仁王 中文 160
Battlefield 1 200
Fifa17 100
Dying light 中文 100

收： gta 180

放
knack 2 $180
Sleeping dogs $150
Uncharted 4 $140

全中文

另放人中6日文版 $200

Tg:trevor7086

放
gundum versus
中文有code $230
荃灣/青衣線附近交收
tg:

放 BF1 $150
西鐵/尖沙咀站

收
gt sport 250
Sim4 280
太鼓 250

Tg

放FF14 連code 未用 $300

收DQ11 370元 中文

收太鼓 $300 有code +$10

收
For honor $80
地鐵交收

收刺客 黑旗 $80

收人中極既巴打可以出去信和睇下
啱啱買左隻$148

放Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版HK$150
GTA5 HK$220
Batman Arkham Knight HK$100

急放 三隻加埋330
聽日交收

有意tg講

賣
中文版刺客教條 起源 $280

放gt sport $280有code
有意請email: j_tucker@y7mail.com
沙田 馬鐵線 交收
Thanks

收仁王$150
天水圍交收